一人一個你最鍾意嘅反英雄

我先：
黑貞

基拉大和

一拳個餓狼

召喚人怪

餓狼塑造得好深刻
喺一拳入面我最鍾意餓狼

王道式成長
比世道逼到成為壞人
但心地唔差
最後改邪歸正
真主角

同鋼錬嘅Scar係同一類人
唔知點解故仔入面壞壞地嘅角色零舍有魅力

屌笑佐出聲

我愛黎明!

似純反派多過反英雄喎

萊納

明哥

犯罪紳士我都好鐘意 夠貼地 現實中邊有咁多個綠谷爆豪丫

坐啊reiner

johnny

True

咪住先 唸唸下好似唔算係反英雄
真人版嗰個都算既

自從推進城同頂上洗白之後開始鍾意老沙，佢不斷對強權挑機真係好型

deadpool

仲以前講美漫啲反英雄

馬沙 哈曼

又好似真係

Punisher

佢同拉布拉巴 打綠谷個場，好想佢贏，可惜

飛輪少年 超獸貝希摩斯總長，字童晶。

可惜佢唔係主角

門巨

蟻王

細菌人～

黑精

一方通行

田中太郎

鬼作

我唔想殺人

好嬲佢既下場棄左我英

我原本唔想殺佢㗎

跟住佢真係冇死到，不過佢條女死咗